點解干地可以搞到盧卡古瘦到條柴?

比人虐待都冇作反既?